一人一句港產片經典對白

紅燒翅，蒸條班，半隻炸子雞，再加多碗白飯添，唔該

慘絕人寰呀

又廚師沙律？

啊媽!!! 你居然中意左自己個阿媽!!!
天啊，呢d喪盡天良既事，實在太刺激啦

溝......笨

3萬蚊

我！要！做！車！手！

對唔住 我係差人

捽甩佢

大海無量

阿sir有冇打你

我就叫神仙Ｂ.你識唔識呀?

識屌呢，就一定係屌騾仔閪既屌完屌唔返轉頭架

依度冇人識你啊

你個名

睇下你個羅更勁，定我個神線醒！

一千三百萬冧多鋪莊！

七孔流血還七孔流血，死還死，兩回事嚟嘅，千祈唔好混淆

俊？邊撚到俊？

係叉燒呀 好靚既叉燒呀

九叔！！！！！

星啊星

綺夢！！！

我秒秒鐘幾十萬上落

酒啊

我陳浩南出黎行
夠薑 夠雷 夠疊馬

成功要有三個條件
銀紙 銀紙 同埋 銀紙

咩叫義氣
我係羔羊

忠心？
一把刀插入心呀

今日你渣fit 我渣lift

玩還玩 唔好拎洪興兩隻字黎玩

講左陷家產 就一定要陷家產

全世界唔信你
我大飛信你

做錯事唔緊要
最重要唔好做壞事

屌，講極你都唔信既，喂！你咪戇鳩鳩啦

哦！果晚診完！

大家可以走啦

我頂撚死你

FC鬥FC鬥FC鬥[size=2]FC鬥[/size=2］FC鬥

噢...條女冇咗lu...

吔屎啦你

我係話在座咁多位都係垃圾

熄左佢！

One dog face 一狗樣